Co jsem se naučil na hodinách reálií. Líbí se mi moc hodiny reálií. To je zajímavý předmet. I jsem uznal mnoho nového, ale moc težke zapametovat vsechno, proto napsal jsem test špatné My jsme se naučili kde nachazi Česká republika, s kteri řeky a moři exestují, jaký je hoří a pohoří a tak dál.
